求解答 有冇巴打用LG G5

我最近買咗部水貨LG G5 跟咗個VR
個VR 去到外地就有Youtube icon
係香港就冇 咁係鎖咗定點
求救